文革開始 由大陸人落手

見大陸人就屌
見有大陸人就講唔岩聽既野
打尖，拒絕搭台，不提供任何協助
先搞死都就死既旅遊業
下一步就係班新移民

記得要非暴力 和理非

到底幾時先至驅蝗學生？

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

好呀好呀

自推

聽日翻工大家識做
拿，我份工JD無包講蝗語架

同埋法例有叫我一定要理你？

如果佢變做真香港人就係香港人

唔融入就

我識個NDS講廣東話粗口仲流利個我
姓都改埋做Chan
咁咪係好例子
係得我知條友係NDS

樓主，意見係應該熱情招待大陸遊客，例如問路，應該指示佢行經連儂牆路線，如果得閒仲可以親身帶路，沿途講解！

又或者熱情指導大陸遊客如何搭車！

杯

nds?

好多手足都係新移民

手足 摺被軍後備役

甴近平，一早就要啦

條友來左香港十年
已經做左香港人
無人知佢曾經係內地生

香港人係一個身份同Mindset
我指既大陸人你明既

港豬